想改個名好似 魂。初弒 咁型

有咩好提議

號。東邪

沒。自信

最型既名在我手
單字

同你入型入格

無乜霸氣

唔打算反駁你
總之最型既名在我手

你hea9我呀

個名同你好襯

同你本人難襯既
我明

跪玻璃

肥。初逝

個名好啱你style

邊忽型

呢個啱錯

唔岩你呢隻肥毒柒

-‘★ 唉___”\\♥
梨既然問至刂/______\____*＊+＋ 禾京尤言忍金十答梨也-v-
★║首先,＊口羊系初剎”′◤′◤“
★衤刀冫欠弒baaaｂa,弒ＭAmａ+□+梨日月吾日月弒字典解?+◆
-._____ღ●仲有个{{魂}}字✿又同{{初弒}}有咩姦系唷?？？？
梨也媽个０云鬼衤刀次比梨殺左?◕‿◕
＞vvvvvv<最仲要既１点系。，,點解要加個「○●○●」係中間?

↓ ｌ0ok落去 >v<
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓

☆★糸恖糸吉梨个名５單只0n99999,仲1999,９5答８☆★
\\\５好廣个型字,◆７◆字刀言炎不上///

B。BG

死。肥仔

同我無咩關係-.-
低質名

-.-

雲。淺嘗

死。肥。豬

弱。撚智